[中國又贏] 美國人自求多福

上年中美貿易戰, 中國同美國達成協議要中國同美國購買多於$200bn美國產品。但係唔夠一年已有新聞只購買了唔夠58%美國出品。而家拜登上場會唔會冇咗件事？